GOLANG REST API : 

DATABASE MySQL

driver yang perlu di install : go-sql-driver/mysql
perintah install driver : go get github.com/go-sql-driver/mysql

Case study table tb_student

dasar - dasar web service golang meliputi : 
    tambah data
    edit data
    show all data
    show data by id
    delete data